講真唔好再set底線比自己

對面都冇底線
班狗其實已經麻木
淨係屌佢地冇乜用
大埔地鐵手足比人禁低 前面十幾個手足冇一個幫佢
每次都有手足比人拉 班狗一啲事都冇 仲可以ot有錢收
白衫周街斬人
我地又淨係識閃
之後淨係識屌 好嬲 同 屌 好嬲

搞革命搞到咁撚樣
不如咪撚搞

下次可唔可以唔好淨係口講齊上齊落
不如真。齊上齊落

升級武力係必須
可以保護自己。捍衛家園